有到底泛民狗為香港做過d乜野

除左係立法會做 show 同做建制派 b 隊之外，

到底為香港做果d乜野，

一年搞幾次嘉年華果d做重衰過唔做

永續民主運動